<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="our_mission_titles">
        <item>«Хоспис для меня - это то, каким должен быть мир.\"</item>
        <item>Хоспис в своем истинном понимании - это творчество</item>
        <item>“В хосписе не работают плохие люди” В.В. Миллионщикова\"</item>
        <item>«Хоспис – это философия, из которой следует сложнейшая наука медицинской помощи умирающим и искусство ухода, в котором сочетается компетентность и любовь» С. Сандерс</item>
        <item>Служение человеку с теплом, любовью и заботой</item>
        <item>\"Хоспис продлевает жизнь, дает надежду, утешение и поддержку.\"</item>
        <item>\"Двигатель хосписа - милосердие плюс профессионализм\"\nА.В. Гнездилов, д.м.н., один из пионеров хосписного движения.</item>
        <item>Важен каждый!</item>
    </string-array>
    <string-array name="our_mission_descriptions">
        <item>\"Ну, идеальное устройство мира в моих глазах. Где никто не оценивает, никто не\nосудит, где говоришь, и тебя слышат, где, если страшно, тебя обнимут и возьмут за руку, а если\nхолодно тебя согреют.” Юля Капис, волонтер</item>
        <item>Нет шаблона и стандарта, есть только дух, который живет в разных домах по-разному. Но всегда он добрый, любящий и помогающий.</item>
        <item>Все сотрудники хосписа - это адвокаты пациента, его прав и потребностей. Поиск путей решения различных задач - это и есть хосписный индивидуальный подход к паллиативной помощи.</item>
        <item>“Творчески и осознанно подойти к проектированию опыта умирания. Создать пространство физическое и психологическое, чтобы позволить жизни отыграть себя до конца. И тогда человек не просто уходит с дороги. Тогда старение и умирание могут стать процессом восхождения до самого конца” \nБи Джей Миллер, врач, руководитель проекта \"Дзен-хоспис\"</item>
        <item>\"Если пациента нельзя вылечить, это не значит, что для него ничего нельзя сделать. То, что кажется мелочью, пустяком в жизни здорового человека - для пациента имеет огромный смысл.\"</item>
        <item>\" Хоспис - это мои новые друзья. Полная перезагрузка жизненных ценностей. В хосписе нет страха и одиночества.\"\n" "Евгения Белоусова, дочь пациентки Ольги Васильевны</item>
        <item>\"Делай добро… А добро заразительно. По-моему, все люди милосердны. Нужно просто говорить с ними об этом, суметь разбудить в них чувство сострадания, заложенное от рождения\" - В.В. Миллионщикова</item>
        <item>\"Каждый, кто оказывается в стенах хосписа, имеет огромное значение в жизни хосписа и его подопечных\"</item>
    </string-array>
</resources>